香港被踢出全球經濟自由體,已經輸曬了......

痴線 香港最自由地位係基本法腐乳

戇鳩 香港經濟繁榮自由是黨給予的 外國勢力憑什麼說三道四

施主 輸極都仲有樽腐乳 可以言敗呢

澳門都係

基本法又唔係魔法，仲可以點樣腐乳香港地位。

仲點樣共建大灣繁榮

攬炒

然後外國繼續同中共做生意，投資中國

攬炒成功

澳門從來都唔係,美國根本唔會放佢在眼內

明明已經無晒啲黃既議員，點解仲會咁
香港經濟到底係俾咩人搞壞？

漸漸同緬甸睇齊，緬甸曾經都係東南亞比新加坡更發達

我主要針對樓豬講

有咩實質後果 例如信貸評級會唔會跌

雞品髮腐乳好似被強姦/僭建/矮化到塌哂皮，欺巴欄哂啦。應該大時大節搬出黎瞻仰吓，自己高潮吓咋

本來排第二，依家排都冇得排

基本法寫好左 間機構犯基本法

而家跟支那，排百幾

係107

咁咪好 lor, 當割禾青, keep 住第二呢個記錄

根主涉嫌干犯國安法意圖煽動分裂國家

衰咗啦，2019年頭割禾青可以拎第一
上年得返第二

習帝治下，國家敗落，民不聊生，退位讓賢啦。

藍絲：信政府 唔驚 禾地仲有 股市 樓市 GoGoGo

股市都仆直

好似都係無咩效果
都係一個名姐...

中囯又贏

踢走咗係有咩後果？？

基本法另計

求仁得仁

有排名人哋撤走都有借口

你畀我嘅感覺似係話澳門以前係地上經濟自由體.

基本法腐乳

係中共輸到扒喺度

咩輸呀？人地而家終於識得尊重一国原則。
又贏。

嚴厲譴責
別有用心
唯恐天下不亂

107唔係排名呀

共享中國人榮辱

至少冇得畀佢打飛機先啦

最衰都係佔中（好似係）

證明香港不再獨立

希望更多國家尊重一中原則

錯，係OH悶

你笑咩?

搵返個強國乜柒研究報告,將香港排返第一咪得

份卷由B變做U，柒婆好叻叻